[jpop]有無曲風好似藍井艾露咁熱血嘅歌手？

除左水樹奈奈，麻麻哋鐘意佢把聲

無

到底藍井幾時會復出

LiSA 姐?

其實點解佢會唔唱？

俾人起曬啲黑歷史出嚟

好耐啦，唔關事

av?

藍井

真係av果個都無事啦，何況唔係

咁係點解

邊個真係av？！

AV ？？ LL果個？？

sayuri

唔係有澤yui 咩

聽藍井

bright future, avalon blue, genesis, aurora, hanazakari...無法盡錄，首首都熱血都癲

有啲要聽live版

露露復出喇！